想搵人一齊DBD

自從RC收皮都無再玩過連線版既DBD
ALWAYS單機 連登又無開PO 想搵人一齊玩
STEAM版

如果齊人想join
利申 未買

玩左一年幾 到呢家仲有玩
810小時 STEAM版 我都係自己玩
可以join

兩個都玩得 快買 兵工巴

留steam

PUSHHHH

有冇人有玩Mobile 版呀

R7

新手只玩左10個鐘molly仲未練好
借post揾新手團一齊玩

另外想問頭50lv係咪亂點技都得
剛玩亂咁點咗 而家已經30lv

係 你點都要開埋其他人d承傳技

你買左就一齊新手練人

如果有興趣搵團既TG我 OVER 5個就開TG群

無RC 有TEAMSPEAK

無用又搵唔到香港DISCORD群
搞到成日單機

discord 算把啦~ 去twitter dm teamspeak 問佢地拎個beta code
下載new teamspeak

Count me計我0.5個

習近平同班狗icon
見原來唔少人玩 可以add下呢到啲人一齊玩
平時淨係睇開台灣twitch live圍爐

DBD係指dead by daylight ?

係

Ok 而家買先

我而家買 巴打留tg?

TG谷

黑妹自摸,大衛金既DH同踢波/ 白妹大跑
之後等聖所出打頭
自摸,DH 打頭夠你玩到隻game完

你呢家有少少尷尬 今日血點雙倍今日完
下次都唔知幾時
要賺血點可以買BBQ 我指係玩鬼

仲有人用白妹跑？正路應該係誇欄或跳樓加速
Adrenaline 仲有用

帶自摸，打頭，DH，貓背應該可以玩到完game

打頭係decisive strike ?

yes

見唔少紅段都帶打頭，第二多應該就係DH e家做行路鬼好辛苦

DS 係幾有用，唯一自救Perk
貓背係咪detect 望你既perk? 仲有人用咩？

係玩得唔勁或者新手可以用嘅

果個係歷史遺物，岩岩隻驚初出就神perk，但玩耐左就發覺唔駛靠佢

不過識用e個技，可以知到唔少killer嘅information，等你可以早一步諗點做，另外如果你夠膽嘅，可以趁killer追緊隊友時，修理旁邊嘅機，可以追進度

我覺得可以幫到新手嘅特別係對冇心跳/隱鬼因為新手應該冇咁留意場地環境

愈來愈鬼免疫detective perk，最好都係靠第三視角

新手用大跑好過dh
平隱都得
跳窗要等聖所一係課金

家下紅段普遍廢
9玩都得...

貓眼依然勁
可以比你一早就拉定距離去定板區
係一個唔錯既技來

冇關係
killer只要一望你就會著
其實呢招技對新手來講先好用

你指人？但好多survivors 不願面對現實

當然
人咁易升
打紅段局好似玩緊綠段咁

真新手我寧願你早d走/唔好比人發現，好過你比人追，因為新手多數唔玩心理戰，秒翻板

我都覺特別係自從爆爆變左退退個個都帶打頭做鬼除非用某d鬼或者高配否則真係唔易玩

我2邊都有玩
Killer 要睇你用咩
NOW既紅段場D人只係修得快
好多唔識溜
你早期殺得夠快,倖存者就好易崩

我用ghost face(唔用任何道具)
暫時得佢先幫到我上rk1 (爆爆更新前同後都係)
如果4排我完全唔tunnel，我多數輸(3殺或以上)
還我爆爆

咁要睇你對嬴輸既定義係咩啦
反正玩killer 血點>ALL
特別係做完R1成就之後
9 玩都得啦

我對嬴嘅定義係4殺
基本上我冇理過血點攞幾多
我係享受緊殺人嘅過程享受緊各種人性嘅考驗好中意慢慢行，一步步逼人入死角

第五人格唔知點解班人可以追住隻鬼打都冇問題
用石掉人 走地洞 玩robot撚鬼都得

想問dbd做得比較平衡d？至少唔洗一班人追住隻鬼無限用電筒照到隻鬼玩都冇得玩咁

DBD一啲都唔平衡
第五係弱智操作唔靈活